En este directorio se encuentran los script utilizados para la comunicación de los distintos objetos que conforman la ciudad (farolas, espiras, semáforos) y que son importados en las librerías de los archivos .blend que los utilicen:

1. */loopDetector*: detección de presencia en espiras.
    * source/objects/traffic.blend
